打手請入 買結他

除左tomlee, paison 仲有邊度係賣結他？
有冇人去過弦力？ -schecter